[an入]chrome個介面改到咁都冇人屌?????

以前係網址係heading下面
宜家先網址再標題做乜撚野 屌你老母

屌你老母臭係做乜撚

好大問題？？？？？？

已轉會firefox
off topic

朋友 呢個唔係chrome
係Google search 個UI

朋友你鳩撚完未

有咩好屌？

岩呀 你繼續用
我完全接受唔到

Diu no Chinese!

屌轉個會都要周圍講 以為自己邊撚個 wfc

So?

果版好似係Progressive web app 黎， chrome support progressive web app , 所以咪出果一頁囉

自家野support 自家project 好正常姐

an user唔會理你
開post仲乜

竟然冇人認同我 我都係收收皮先

接受唔到就唔好用喇，唔好勉強

想問有咩問題

So？

iOS safari 都係咁

標題下面係文章內容好合理，無理由標題之後係網址

你估係ios 貼電池效能咩，咁就多人覆啦

個問題就係個網址好撚礙眼 搞到咁 不如hide埋佢
明唔撚明 柒頭!

有咩問題？ 平時都好少睇條link

對唔住囉